尋晚旺角廢佬單嘢點

完全冇人提嘅？

即係捉唔到人？今日見新聞又冇講

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（垃圾p牌 又唔識整咩bot 麻煩大家幫幫手推)

好似有新聞後尾見到佢送院？新填地街個個？

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

刀手無拉，拉左個手足

係呀

好似三個

咁都得？條廢佬好撚危險喎，通街斬人

其實如果冇背景單拖廢老，搞事時可先影佢相。手足成日話麻包袋，黑警風險大，但廢老好實用。

即係不了了之？